Тестовое задание, не сложное:
Описание задачи:
Есть главное предприятие, у него три (и больше) филиала, в каждом филиале некоторое количество работников, работники делятся на ИТР и рядовых сотрудников.
Нужно сделать программу, которая:
1. Выдает список всех филиалов, у каждого кнопка подробнее
2. При нажатии на Подробнее открывается список сотрудников филиала и информация о филиале, список отсортирован алфавитно, с указанием должности.

Для этого:
1. Нужно создать БД, просто sql код или UML схема
2. Написать программу на PHP
3. Написать вывод на экран

Плюсом будет, но не обязательно
1. Написание классов PHPUnit
2. Документирование кода
3. Вывод информации о филиалах и сотрудниках без перезагрузки экрана
